hkbn電話改約谷鳩氣，求大專生plan

Hkbn爆左上限之後慢到whatsapp都收唔到，自己改完約唔撚俾cut，依家諗住直接簽過第二間，二月一號開始用，但想拎返個號碼。求大專生plan。窮學生希望可以免到18蚊。

Csl $238無限通話分鐘，任用數據，4.5g冇限速
Whatsapp:6599 3046. telegram: zeliy